漁農署對讓市民受傷 深感抱歉

頂 正喎!!

管好啲狗喇

以下係一班漁護署公務員嘅公開聲明：

致 香港特區政府 林鄭獨裁政權:

過去一個多月，因 (送終條例) 引發多宗紛爭，建制人犬及警犬當道導致不少市民不論身心都受到不可磨滅的傷痛。

林鄭月娥女士，請你做個盡責任的帶狗人士

根據法例規定，在公眾地方，所有狗隻須以狗帶牽引或以其他方式妥善控制。
懇請閣下作個盡責的帶狗人士，好好管理你旗下的犬隻，勿讓牠們再胡亂哮叫及傷害大眾市民。任何人士如有違反規例，可被處罰

現附上漁護署相關條例:
危險狗隻規例(第167D章)第9條規定了「大型狗隻」的管制，任何人士如違反這條規例，一經定罪，可被罰款$25,000及監禁 3個月。

同時要求政府回應市民5大訴求:

一 : 徹底撤回修例

二 : 收回暴動定義

三 : 撤銷對所有反送中抗爭者控罪

四 : 徹底追究警隊濫權情況 (成立獨立調查委員會)

五 : 立即實行雙真普選

一群漁護署小薯敬上

P.S. 致建制人犬及警犬們

係當權者眼中，你地只係一條好狗，係人民眼中，你地只係一條惡狗，既然有得選擇，點解唔做返一個人呢？

都反了

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

哇

你地已經做得好好， 只係狗無性市民係理解的，多謝你地